# Introdução a Engenharia de Computação

Este livro está sendo escrito pelos alunos do Curso de Engenharia da Computação da Universidade Tecnológica do Paraná. O livro é faz parte da disciplina de Introdução a Engenharia e os alunos que participaram da edição estão [listados abaixo](#Autores).

## Índice

1. [Surgimento das Calculadoras Mecânicas](capitulos/surgimento_das_calculadoras_mecanicas.md)
1. [Primeiros Computadores]()
1. [Evolução dos Computadores Pessoais e sua Interconexão]()
    - [Primeira Geração]()
1. [Computação Móvel]()
1. [Futuro]()




## Autores
Esse livro foi escrito por:

| Avatar | Nome | Nickname | Email |
| ------ | ---- | -------- | ----- |
| ![](https://gitlab.com/uploads/-/system/user/avatar/11364529/avatar.png?width=400)  | Diogo Silva da Silva | DiogoSilvaSilvaIV | [silva.diogoda@gmail.com](mailto:silva.diogoda@gmail.com)

| Avatar | Nome | Nickname | Email |
| ------ | ---- | -------- | ----- |
| ![](https://gitlab.com/uploads/-/system/user/avatar/11253127/avatar.png?width=400)  | Lorenzo Benetti | Benetti | [lb.benetti@hotmail.com](mailto:lb.benetti@hotmail.com)

| Avatar | Nome | Nickname | Email |
| ------ | ---- | -------- | ----- |
| ![](foto)  | Pedro Henrique Camara | gauderio | [e-mail](mailto:e-mail)

| Avatar | Nome | Nickname | Email |
| ------ | ---- | -------- | ----- |
| ![](foto)  | nome | nick | [e-mail](mailto:e-mail)
